message from a helpless malaysian

識睇粵語，但係寫得唔流利， 所以抱歉寫英文

Malaysian and Singaporean are typically and mostly influenced by Facebook (there are many 五毛 in fb), but not me. I will only believe fb live and trustable new source - apple, stand news..... etc. However I've stopped watching fb live because of a number of reasons. Every day everything looks the same. Protesting on the street doesn't change anything. None of the police being prosecuted. The number of protestors keep decreasing. More rape cases. More suicide cases. Global media getting bored day by day.

I don't really agree vandalism without purpose. But I felt angrier and helpless when popo beating people and not bounded by any laws. They are law themselves.

And to all HKers, there's no point you being stubborn and insist the old way of fighting. U really need to be water. There's no point insist wearing black T. There's no point wearing mask. There's no point confront directly with them. They have the excuses to catch u.

If you fight like Ukraine revolution, being brave and cruel enough, then yes. Protesting on the street will help. Because they will scare u. But hk is different. Protestors are young and too kind and too soft. There's no weapon equipment. There's no military support. There's no weapon knowledge. You can't win like this. You should change the way of fighting. Use online. Find soft ways damage the political related parties. Use your vote. They intentionally target people that is old enough to vote, so they can win the election.

Also, the protest without leader is doing more harm than good now. No one is leading the direction. Anyone is easily influenced by any rumors. There's no focus and dedication because everyone is not doubting anyone.

Please use your leverage and technology knowledge. study political history and politic movement. Study the HOW. This is war, this is revolution. Demo on the street doesn't work. It's proven since the last few months. Be water, learn how to win. Now is globalization. Learn from different country history. Learn from different wars. Don't learn only how to fight. Every movement or any steps u take should have an objective. If there's no clear objective don't act. Plan, execute, review and improvise.

To all LIHKG Forum admins and telegram groups admins (老豆搵仔。。。）, please step up your effort and responsibility. You are one of the rare trustable resources and able lead the movement. Don't limit yourself as IT guy. Please don't just be political neutral. Government won't see you as neutral when they caught u.

People, don't get caught please. don't lose the number of people. Hk has limited amount of population. U need everyone to win this. Don't go to street blindly. 係， 有時要學識---認。

You don't have to reply this post. I'm not trying to win any argument. It's not my war. I won't reply this post. I just feel sad and helpless seeing the popo and politician getting crazier day by day. Hope my message can reach many wise HKers.

時代革命，光復香港
From a helpless Malaysian